究竟聽日有冇人知要去尖沙咀

又要休息呀屌你老母？

自推1

2

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

3

4

大叔知呀

我記得
希望大家都記得

要去

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

聽日見

睇嚟應該好少人